日本動畫界三大垃圾: 福田岡田花田

三田冇得輸

仲有藤田

大河內高汁過佢地

四田

加埋大河唔該

我套delta

一句講晒：劇情唔岩你心水就係垃圾

福田淨係高智能方程式已經贏哂
係衰係兼用卡到

睇完BD天使龍先再講福田

福田都係爛左一套姐

點解都有份做sunrise嘅垃圾

福田仲有高知能方程式 電童 天使龍

兼用卡都做到咁有速度感係有一手

問過河森未呀屌

Gundam seed / seed d 可以再戰十年

兼用卡唔係就係要高質啲先有重用價值咩
你普通分鏡都唔會做兼用卡啦 兼用卡應該都係sakuga啦

高山呢屌